Le dossier node contient le code de traitement des données des capteurs sous arduino
 -> DH12.ino

Le code d'exemple du passage des données depuis arduino à mysql par python
    -> ard.py = le code python permettant l'intergration dans mysql
    -> arduino code = le code d'exemple arduino
    -> temperature.db = le schema BDD d'example
